(有圖) GEM 鄧紫棋大曬母親合照

母女丼

巧令女

阿媽仲靚過佢

有得屌屌邊個先 我就肯肯定屌gem

我想屌阿媽多D

佢老母係咪好後生生佢
話係家姐都信

充滿領導d精液，不了

who fucking cares

彼女の母

反而想開佢細妹鮑

阿漿 我屌你老母

幾後生

你又知未開

老母原來係地球人
咁老豆係邊個星球既人

老母靚過豬鼻漿好多喎

Ching 唔好咁啦，
都係想留返少少幻想好間啫

今次真係想屌丫gem老母

支那星

成日幻想呢d幾母女既家庭
有晚girls night out出去玩
本身真係想湊下熱鬧貪得意
見下世面
that's it
飲大兩杯
開始有幾位外籍男坐埋去
原來係黑人
都幾大隻
仲噴左dark temptation止汗劑
但班黑人竟然撩個阿媽先
個阿媽日復一日年復一年都係同老公
原來自己仲有價值
仲有價值過自己十八廿二既囡囡
即刻覺得自己好feminine係隻徹頭徹尾既雌性動物
竟有一絲飄飄然好似贏左自己個女既感覺
另一邊廂
幾個女竟然呷阿媽醋
仲要係為一班素未謀面唔知佢咩料既黑人呷醋
係咁哄埋去咬耳仔想得到attention
the rest is history

記得佢呀妹好撚樣衰

一齊下海

唔似樣

老母交比你哋，gem等我嚟

gem靚好多

點解個妹咁似阿媽 佢就完全唔似

就咁睇相佢啊媽似三十頭中女喳

啊媽 好後生

好後生

佢老母

簽鷹皇晨早紅

你懂的

羊生：流哂口水

milf

成家都大波

咪又係兩隻大陸西
死番上海啦垃圾

關我地咩事

要po就返大陸po

另外她又在Xanga內說很憎恨自己的母親，十分不孝：

「我係十萬個憎我呀媽，成日掃我興……成日要我一完 show即刻返屋企。我發誓下次有表演 or比賽，一定唔會叫佢嚟睇！」
「睇完番屋企，深深感受到女人真係煩到死，無論阿媽，呀麻（嫲）定呀婆，都煩到死。妖，同親我講野得兩個話題，一係叫我做功課，一係叫我收線唔好講電話，煩到我死，就黎死。唔想同佢地講野，唔該唔好煩住我。」

gem大個女了 而家識孝順媽媽

老母又咪係豬鼻

係咪錯左重點？post gem 圖啦屌

巴打口味獨特

佢呀媽靚好多哦

如果細妹有豬 三件一齊黎

阿媽正D WOW

樓上話要阿媽嘅，無問題
阿GEM留返我嚟屌

你班咸濕仔.jpg